想出來住及合租嘅既請入

請教下合租緊嘅朋友係邊到搵人一齊合租？
我有問過啲朋友但都未有打算搬出來

推

唔建議合租，識的人都一定會鬧交。何況⋯

有你道理嘅，但好睇性格嘅我覺得

有興趣
Tg?

合租要大家都好守規矩先得

一定要啦，所以先難搵配合到既室友

大陸人最鐘意合組，佢地連畢左業出來做野都要合租。

租

入群順手推下呀

建議大家傾定d規矩，唔好到時屋入面開片

一定要啦

.

推 入gp搵人啦

我整左google form 大家可以上去配對

Thx

合租都幾危險
訓都訓得唔安樂
又驚比人偷野

咁啲野鎖自己房既，出入口都裝cam
我諗問題不大既

上個月搵合租 但對方係同志
我個人非gay 但都尊重理解
但硬係覺得怪怪地
大家點睇

唔好一齊食朱古力

點解

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

可能可以幫你含下撚
有咩所謂

我接受唔到 ，不如益下你

男人先知男人邊度舒服

我屌唔好變gay po

搞到我有啲唔敢同男人住

我係女但如果對方係gay我ok

Gaymode

首先要靚仔 高？ （已腐

唔係必要條件
但係都唔錯

End topic

你有冇想搬出來？

想好耐喇～

你入左tg gp?

無呀

入來傾下計？

你已經轉機了嗎？

家家有求姐

正
講起都想含

No gay please

我覺得個google form 應該加埋做咩職業
等揀既人參考下

已加

依加有幾十位巴絲入左啦！

之前搬過出去住，因為想儲多d錢又搬返返屋企
好辛苦 好想搬返出去住

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

巴打加油

支持！

有gp?

10樓

樓主想租邊區

好似冇乜絲咁唔敢同三唔識七嘅男人分租

介唔介意講下幾錢同幾大

想知 x2 仲有房？

之前有諗過個頭 因為好似平
不過而家住個到都可以

成間屋就實尺800幾，分3房， 租10000左右